唔好失焦，記住重點係機場 機場呀！

機場呀屌你老母

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

機場呀 屌你老母

why not 831?

係都講左831先啦

黑警拉人就係要我地失焦 忘記機場

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget